如果中國有民主同自由會發展成點？

如題

去品蔥爬文啦

沒有共產黨就沒有新中國
有共產黨就沒有民主中國
所以冇如果

香港會冇咗一國兩制
支那人自由定居香港

納粹中國

好快會出兵打香港打台灣打世界，最後又被美國收皮

中國不嬲有民主

馬雲同馬化騰爭做總書記
邊個有錢邊個贏

Don't think they'd care so much about Hong Kong and Taiwan silly

點解？

啦，我唔準你咁講嫁，中國不嬲有民主，只不過匪菜冇得選咁解。

At least so far Most people aren't that pro war and they don't care whether Hong Kong is a part of China or Xinjaing, Tibet and Taiwan.

應該會係第一強國
大量技術由美國去翻中國
人口基數大 讀書人多
可能科技/學會勁過老美 都唔出奇

攞台灣來做參考咪知

可惜沒如果

各省獨立，上海第一個嘈話要獨立，唔想養窮省
然後四分五裂，軍閥割據，唔會form到united states of china出嚟
共產黨就係foresee 到呢樣野所以從來無向呢方面發展

文化水平提高 可能中國人唔會搞到神憎鬼厭

應該會變左美國咁 the United States of China California=shanghai, Beijing=Washington dc/New York

陶傑：中國人是不行的 不要花時間做夢

2個選擇

1. 被洗腦嘅蟻民立即開戰打日本台灣香港然後美國

2. 西方國家咁文明發展

你覺得支那人會點揀？你信得過支那人？

呢條on9，死幾十萬仲係到撐。
好彩我地踢佢🐷奶人蘿由踢得早，得三例

我覺得會先發展國家 穩定實力後再對外侵略

由咩年代開始有民主同自由？
民族如果道德感弱，有民主同自由就會變成世界災難

投票建立番另一個極權